【重要】我要問77遊行發起人VN，究竟你既遊行主題係乜？點解咁多牛鬼蛇神妖魔鬼怪出晒黎騎劫

點啊?點解咁撚多其他奇怪野架?遊行主題唔係五大訴求咩?
香港人先搞掂香港事。
如果俾呢D奇怪野加入黎，騎劫晒成事，會令到個遊行好膠。
VN你究竟咩睇法?
如果有呢D怪雞野，講真我一定唔去，亦一定叫朋友唔好去。
可唔可以澄清下，唔好俾呢D人黎呃光環、騎劫。

推，真心問，好怕呢D建設民主中國觀念

推推，究竟呢個咩社會主義行動係咩家伙黎架

[7.7九龍遊行] 我會盡力完成一場和理非遊行

VL講得好清楚啦
自己睇

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

自推....
VN你咁辛苦申請不反對通知書，你都唔想個遊行人少少咁架?
講真，如果唔係對焦香港的事，真冇興趣去。
如果非你原意，一定要澄清返，同埋要去佢個FB到叫佢唔好改主題，騎劫

社會主義行動以d左膠常客都唔識？
咩鳩都走出黎抽水既組織
中東戰爭佢地都抽水賺錢

我有睇VN呢個POST。
但呢個咩社會主義行動，咁樣騎劫晒成件事，你覺得冇問題?

咁佢可以點做呀

社會主義行動係參與定主辦？ 佢啲post睇到人1999

謝謝科普。
即係唔理佢地就得?
到時主題唔會變質就OK。
怕多左好多咩建設民主中國呢D西野咋。

理得佢
我無野講

光明正大去那個乜社膠FB屌鳩佢騎劫囉..
咁樣騎劫咁賤。明明VN申靖得咁辛苦~.~
咁唔通我去宣揚港獨又得?~.~
個PAGE咁仆街，一D都尊重申請人個原意
五大訴求，缺一不可！

唔好啦, 咩料呀

入去report咗佢咪得

佢就係專登搞到令人誤會，等人以為佢係主辦。
真仆街。我係替VN不值，所以POST上黎，VN其實應該要光明正大去表示不滿。
講真，社會個PAGE咁出POST法，如果有人SHARE佢既圖，一撚定會以為係佢地搞呢個77遊行,且主題就係如佢地所講的~.~

咁搞法唔去了痴線

突發!! 清洗Facebook 垃圾藍色page大行動!!

同佢地研究下

搞手叫VL 不是VN

謝..SORRY

以左翼為名呃捐款既垃圾
幾乎所有大小佔領遊行都見到佢